「願你可 於他方過活別來無恙」

笑到哈哈咗聲